想買家用雷射影印機，有冇推薦？

主要要有wifi功能
黑白影印
不太佔用空間
價格便宜🙏

Laser要有埋Copier 唔會細部得去邊...

明白 盡量小😂

Ricoh有部$6xx,可以用鬼粉，自己揾下

Ricoh sp 213Nw/220Nw?

呢隻有冇食評？